香港人又話擺飲老虎堂

？？？？
行咗過去聽到全部講廣東話

開始擺飲未屌你老母

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）

屌哂你哋老母

打去食環啦

Apm又係

多到仆街

Ok 成班得把口

罷

得啦
總之嬲到仆街

咁你罷唔罷飲呀

一尾捉字 幫手瘋轉啦